圍魏救趙

大家點睇？

good where

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

輕輕一推

一定唔係琴日去過個堆地方
全部鬼到仆街

有可疑

0

要效果好，一定係西環 政總 警總， 但係後果可能都較嚴重

冇可能圍魏救趙
出事既話機場既手足實死緊
要救就入機場救，就算行我都會行入去

哇 屌你老母臭閪警犬 你老婆比狗屌緊

屌你咩..
機場走唔到嫁...